香港人口多咗但東華捐款少咗？

係冇咗責任定係愛？

因為香港既新增人口就係以前用個筆善款既大陸災民

叫誠哥啦

係因為愈黎愈多人知道 捐錢係俾佢地出糧 真正落到去有需要既人都唔知有冇20%

樓主睇得好通透

咪睇啦

無人睇電視

依家香港人做善事仲做得唔夠多？

因為無人睇tvb

捐錢比人落黎搞香港

捐錢？不了

投泛民。

東華會好啲掛
宣明會個啲外國左膠機構真係一睇就知呃人
但係東華保良呢啲傳統華人善堂好似感覺上冇咁搵笨，至少你見到啲醫院學校日日用緊錢

咁多中國移民佢地捐錢都捐比中國啦

個個都綜緩唔識捐

d錢係運上大陸

多左果班係大陸西
以前收就識收香港嘅捐款
而家就反轉豬肚就係屎
怪就怪香港太多港豬同傻西
而家咪等d蝗捐囉

人陸人心諗
港豬啲錢真係好呃
賣旗又得
乞食又得
東華又得
水災又得
基建又得

我哋搵一萬幾千. D 乜乜總理住獨立屋,有司機.
幾時輪到我哋捐? 我哋捐錢出糧俾D 總理? ON99

飯狗: 大陸人落到黎香港會被同化